曼聯VS妞卡素 官方 Match Preview

Match preview

Manchester United are looking for a first win in three Premier League matches, while Newcastle United have yet to claim victory this season.

Team news

Manchester United defender Ashley Young could return to the squad after recovering from a minor injury.

Marcos Rojo, Ander Herrera and Jesse Lingard are still ruled out but United have no fresh injury worries.

Newcastle striker Salomon Rondon (thigh) and Florian Lejeune (ACL) are sidelined, while defenders Federico Fernandez and Paul Dummett (both hamstring) face late fitness tests.

Did you know?

Manchester United have a great record against Newcastle United, losing only one of their last 36 home matches in all competitions against them, winning 26 and drawing nine. The loss was a 1-0 defeat under David Moyes in December 2013.

Newcastle are aiming for consecutive league wins over Man Utd for the first time since October 1972.

An opening goal for Newcastle in this fixture could be ominous for them. They have lost seven Premier League matches when scoring first against Man Utd.

The two managers have good records against their opponents. Rafael Benitez has won six of his last nine against Man Utd in all competitions, but Jose Mourinho can better that, winning all seven at home against Newcastle in all competitions.